博爾索納羅批評世衛政治偏頗 揚言巴西將退出組織

巴西總統博爾索納羅批評，世界衛生組織是偏頗的政治組織，揚言巴西將退出世衛。

世衛發言人表示，拉丁美洲的新型肺炎疫情令人深切關注。被問到巴西每天的死亡率和確診人數不斷上升時，仍然放寬封鎖措施，發言人表示，解除封鎖措施的其中一個關鍵標準是傳播率下跌。

巴西超過60萬人確診新型肺炎，是全球第二多，累計3萬4千多人死亡，超越意大利，成為死亡病例第三多的國家。博爾索納羅一直反對全面隔離，堅持封鎖經濟比病毒帶來的問題更嚴重。

快退

開始跟隊

呢條on9

viva taiwan

巴西高質過歐豬

一起森巴舞

成立文明國家衞生組織
WHO留返比支那同埃塞俄比亞、北韓、伊朗、塔利班佢地玩啦

奶過方知退

得返德國同非洲小國自己玩飽佢

仲有鐵膽德狗

到時變第三世界衛生組織

美州衛生組織

要成為大世界趨勢

呢個.... 話神會保佑巴西人所以乜都唔會做

巴西爆到7彩
組番個受害者聯盟啦

巴西妹不嬲都正㗎啦

WHO臭朵係一回事
但呢條友啲行為仲癲過譚伯喎

幾時到普京出黎屌
俄佬咁多人奶野

巴西跟隊

不過個總統防疫可唔可能做好d

普通流感啫 ，死咁多人， 唔關我事㗎！！